發夢裝備越嚟越退步

明明做好文宣要裝備升級
但係721仲有好多人乜裝都冇
我係永安中心開物資站可以有一半人都拎gear
但捐物資明顯少好多 頭盔好小拎一個派二個
豬咀明明早一個禮拜叫大家買
你話學生哥冇錢算 但係有啲做救護嘅都冇
唔係冇濾嘴係連豬咀都冇 我想問你想點救人
係咪大家都習慣咗去到現場先拎gear
前線好多冇水去淋催淚彈 我個站都得好小水
同埋啲眼鏡型眼罩唔好再買 n95都係
普通口罩係隱藏身份 豬咀係防催淚彈
n95就高不成低不就
仲有好多拎齊gaer但又唔上前線
一係就上左去坐成日又係點？
去到走 就成地都係頭盔眼罩
物資唔係用完就算 可唔可以珍惜下

推

好既開始,大家經驗多左,戰鬥意識高左

眼罩真係無用
D煙照樣入晒眼
要買買泳鏡

各位記得執返啲物資，如果唔係幾多人捐轉頭都係冇晒

好多都係見有就拎
但又唔去前線
之後我上前線得豬咀同眼罩
根本唔係頭三排 俾人扑嘅機會不大
如果係想做5 6 7排 真心唔係太需要頭盔

泳鏡都冇乜用
我朋友話

物資矜貴左，大家慳左
同埋好多都係真打前先上裝

push

個下真係好燥
啲野唔係唔洗錢
運過黎都好重好攰

一日嬲到屌佢地
唔係上前就俾返啲gear我

其實612已經有呢個問題
見到有人走就咁將個眼罩放埋一二邊,仲好新淨架
好難完全杜絕呢個情況, 唯有係文宣落多d手
話比人聽d裝唔係免費, 可以既話盡量自己買減輕捐贈物資人士既負擔
真係冇錢買既都請珍惜係物資站得到既裝備, 除左即棄品外唔好用完即棄
畢竟物資唔係天跌落嚟

仲有 買合適嘅物資
n95 眼鏡型眼罩
真係冇乜用

對唔住手足
真係拎唔曬我盡曬力
因為住元朗，我驚拎野走返到去俾人打
尋日返屋企個背囊都斷埋
同埋尋日真係無乜水，我渴到仆街都搵唔到水飲

水個日真係好缺
我走個陣都要去七仔買

推 大家留裝比有用嘅人啦

唔係有冇錢既問題
根本死差佬通天叫人收起哂唔好賣
你睇ikea就知

大家推上熱門
唔係之後嘅物資 裝備會越黎越少

同埋走佬時都怕會畀狗搜出裝備

長征咁，物資跟唔上好正常，起碼多咗盾先。

係 仲有好多人發死人財
旺角都有一間 物資真係好重要
珍惜每一樣野 好多人捐出黎
仲要好多時清場物資清唔切就冇
依家仲要有狗搞物資站

唔係跟唔上 係有好多不必要消耗

推
但係唔係話班狗扣起咗好多咩？

光復香港 時代革命

係 我用泳鏡 但唔1排除我買Cheap野

成日離場都見到剩好多物資
一人拎一把遮走都唔過份吧

淨係起左一個站
我係永安起左一個
我朋友係前線起多個
之後我冇聽過仲有其他
我9點上前線 係信德前小小

咪撚當gear係condom呀屌你地

係又拎唔係又拎 帶個眼罩返屋企驚俾人周到 搵個物資站放低啦

屌你地全部

光復香港 時代革命

出汗又盛好難完全擋得哂
就算軍用都係
唔入呼吸道入肺就算

係咪帶得唔好？

其實咁多真係好難拎走，唔知點收埋

仲有前線自己袋好幾枝生理鹽水
有咩可以叫人救唔洗下下要搵救護
同埋入夜後一定要強力電筒
個日俾啲狗照到人地對面有幾多人都唔知

除咗最尾嗰句都agree，大佬吖啲gear留住就係非法集結嘅證據，留住個人好過留gear吖

有冇裝修佬或者熟價既可以post物資合理價錢並長期置頂等巴絲打可以參考

咁又唔好咁講，物資站都不停叫人拎返屋企

珍惜物資

推 物資好重要

你講緊咩

推 好浪費

所以咪推723全民頭盔

真 好多可以再用 請珍惜

大家忍者look未

尋日帶住n95同膠眼罩正面硬食左兩粒
我想講呢兩樣野真係垃圾，大家真係買豬嘴同泳鏡好啲

我通常都自己帶
唔想臨時嚟嘅無嘢用

下次可以拎定收納箱
有轆個種

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

請問眼鏡型眼罩係指咩？我驚買錯
之前跟攻略係五金鋪買左，比左前線

梳 激動左 但見到好多早走gear放地下就走左

所以成打眼罩唔拎出黎住

光復香港 時代革命

Push 真係好撚認同

實驗室用嗰隻

其實物資分布好唔平均
發夢係遮打花園物資站
乜野都有， 就係比唔到外線
最尾要每人拎啲走
但係下次集合番啲物資又會有難度

元朗件事推到變全港宵禁［緊急］

嬲撚到
一直以黎都係咁

真勇武 係無Gear都衝
假勇武 full gear 鐵甲威龍 第一個跑走

大佬啊 啲狗行前兩步乍 跑乜撚野啊
狗郁就跑
612 71 啲氣勢去晒邊撚到

要解決 散後無車運走物資 次次留一大堆係街 每少都少咗好多裝備

利伸：係電視見到

咁唔該下次你黎個陣自己買定gear
帶多套俾人 依家係物資唔夠

3200+3311K-55，$90-100
1621，$18-20

參考一下，有平D有貴D睇地區位置

光復香港，時代革命！

做幾排都好 照戴頭盔好
萬一有包抄或者射煙彈
有野護住個頭
不過物資嘅話就前線優先啦
我自己都係自備過去
自備有個問題就係19蚊袋裝唔到
起碼79蚊袋

我想問宜家物資站深夜有冇人守的？定係就咁放係度堆埋一齊?

Thx巴打 知呢隻冇用，唔係買佢

我拎過一次豬嘴同帽
之後次次自己帶
其實每人都應該係咁

要做好文宣 n95冇用
唔好再一大堆

tear gas正體係水溶性粒子
跑動又盛的話有位比空氣入黎 好容易入眼
人地軍用係全罩 泳鏡潛水鏡呢d半罩 唔係度身訂造
粒子好容易由鼻樑 眼角走入眼
所以真係唔好戴con 留左係副con入面真係有機會盲

我全副裝備自己帶去，自己帶走，下次再用

仲有，唔好再扔護具 可以嘅拎到就拎返屋企
啲野好貴架

走個陣見到成地物資喺街
真係好浪費。。

1 唔好再貪靚帶con拜託 琴日就係有手足隻眼受傷但帶住con 隻con係眼入面碎左 除時影響成世視力

2 唔好再free ride物資 一人一套物資好好咁keep好佢 唔好到時再浪費時間傳遞頭盔手套乜乜乜 呢啲基本裝應該一人一套

3 唔好再棄裝 keep好你自己果一套佢 唔好再拎啲裝掉向啲9 物資又難搬運又貴又重 屌你老母下下買成千蚊比你拎去掉 人地鑲撚曬pad咖掉黎做乜9呀？特別係頭盔 搬得好辛苦 仲要組裝咖唔好再掉啦求下你地一人keep一套基本裝啦唔該

4 你地著啲五顏六色既鞋出黎做乜9？？？sharp撚過記者見背心？我唔知的左幾撚多個人貼鞋 唔該 冇普通黑白鞋好即刻買對converse又好muji又好先好出黎發夢！

我屌唔該你地出得黎發夢就自己醒少少啦唔好再freeride人唔好拖累人地

但我想講呢隻都係垃圾，啲煙直入眼痛到抽筋

6.12野餐果陣都有人講過

想屌係遠處full gear散步既人

拎物資就上前線！

勇武 + 和理非，香港一定贏！！！！！！

有物質站比差佬收左呀

我同朋友有買對講機
不過得300-400米
仲同人撞左頻

[聽講]泳鏡係有用既，眼無事，但d汗會令到泳鏡cool住個d位好那

其實真心一句 大家儘量自己帶嚟 帶走
反正會不斷reuse
特別係冇係前線比人點相個班
dum嚟托咩 又要等人執

我想問宜家物資站平時係就咁放係度定有人守的？

眼鏡撚點算？

推
好多齊裝唔打怪
點levelup呀

尋日同好多和理非朋友中環食完晚飯想捐物資
但一路行到上環 都唔係好見有物資站
係行到去恆生附近先見到有幾個first aiders交咗啲毛巾同生理鹽水俾佢
沿路其實好多示威者 但唔見好似金鐘咁有一個個物資站或急救站

聽到順德不停發彈 又唔敢行咁前
想捐唔識捐

會唔會下次有前線可以上連登報告要咩 咩地方交收
定現有已經有途徑只係我哋唔知

唔係喎 啲窿痴晒膠紙都頂到下喎
至少我見有少少攻眼on99咁想話除眼罩洗下眼
屌一除原來出面攻到仆街

除左攻擊性既野
其實護身既野無問題

想問呢隻拆左果啲粒粒用電線膠紙封埋係唔係都係冇用？
泳鏡會唔會好啲

泳鏡好撚有用
但一定要拉緊條橡筋
眼會有少少吸啜力咁先最fit

我唔係企好前，所以都唔想攞頭盔，想留比企更前嘅人
希望大家拎咗物資就好好珍惜
我琴日都執左一箱返屋企啦，你地都幫下手

唔知邊條on9負皮

我意思係班狗好似前排啲人運送緊物資途截咗啲
蘋果都有報

點都好，搵人開新po寫低要乜，相信大把人趕住捐

走嗰陣有人叫唔好拎物資走
好多人又真係聽

唔敢企出嚟嘅唔該課下金比學生哥買下裝，每人捐50蚊，10個人就已經500蚊㗎啦。

全部人都要上裝 齊上齊落

一睇就想像到入完煙焗係入面...

推
口罩一定要豬咀/ 全面罩式

好多都冇人會守
清場清埋

係現場大聲公好重要，發夢係前中後線來回送貨，見到中後線好多人拎晒full gear坐係度打卡，單靠我一個人又做唔到啲乜，只可以自己係現場大聲鳩叫人傳番啲物資去前邊。如果有大聲公真係好多多。

同埋想講返，發夢現場完全收唔到data，一定要打電話先知道前線嘅環境，可能前線打緊仗但後面根本唔知個情況，同埋根本唔知前線要乜，呢一個係721長期見到。
希望可以整個哨兵團隊係前中後線stand by， 咁樣先可以有效將物資向前線運。

痴膠紙或者用熱溶膠封哂d窿

泳鏡配眼罩 perfect match

泳鏡防煙 眼罩防彈

屌自備gear啦
成日想到場先r

呢樣真 通街都係

其實透明個雙眼罩都防唔到催淚

推 拎gear又唔上前線先最撚戇鳩

希望幫到大家

可能會好少少但啲煙都係好易入，泳鏡真係首選
不過前線可能有啲有近視既巴(我)戴唔到泳鏡
咁就有勞大家再揾方法slove
好人一生平安

除非feel到自己高危怕俾人周到
否則物資真係盡量唔好浪費，尤其係gear
一嚟次次都掉條數真係好襟計
二嚟黑警而家恐嚇啲鋪唔准賣，大陸又玩禁運
下下即棄遲下可能真係會唔夠用

我都係近視可以點 對眼真係好撚搞 又唔可以帶con又要反光又要隔煙

推，至少做到每人帶頭盔黎帶頭盔走

其實保護隻眼咋，要防到煙好貴㗎

6800全面罩要千幾蚊個

推
搶到冇貨又唔用係想點

推
我無野講

我就用3m眼罩再包膠包住個頭，雖然好熱但至少頂到

有d有度數既泳鏡，d字頭果間都有賣

Push

眼罩防彈太理想
如果真係射中眼直接射爆眼罩射埋碎片入去

如果可以，後防嘅人都帶少量嘅醫療物資，包括敷料、細枝裝嘅生理鹽水同洗傷口水，in case身邊有人中咗，你都可以幫手做簡單處理

我覺得係要物資既宣傳少左
6月果陣係有勁多post話要物資 d物資先多到派唔曬
依家耐唔耐就見到話唔好攞咁多物資上去
冇上場 剩補給果班後勸唔知道

姐係每一次遊行/聚會都即刻透過其他人捐物資再重新起一個物資站出黎？純粹想知

見過有絲得口罩企好前，叫佢企後啲當我無到

希望和理非可以協助大舉購買物資

呢個問題需要正視

我無野講

迪卡儂有近視泳鏡

最仆街係逗物資站再清走

光復香港
時代革命

其實琴日係後面唔知點解勁多物資 中環站外面 大概9點幾度開始就係咁散物資 頭盔眼罩保鮮紙索帶 連啲紙皮盾乜柒都有 所以我哋先拎咗嗰個物資站啲人係咁叫我地拎 利申發夢

唔係上最前就唔好拎gear, 想保護自己就自備喇
發夢見到上到最前先問人有冇口罩, 吹到啤啤聲
full gear早走/企最後, 短褲背心仔就學人衝最前
大家嘅防護意識真係差到無倫

好多啲啲仆街
又唔係上前又搶gear

會唔會可以整d回收地點
例如係d休息中心 社區中心
但要be water 可能要有幾個地方 stand by

但有度數好似好貴？同埋唔知前面要幾度
所以買住普通先好似好啲，如果有眼鏡巴就自己買度數啦

真，果啲真係好細，小學生書包都大過佢

仲有強力電筒 一定要有

仲有好多拎齊gaer但又唔上前線
我就覺得拎齊gear就唔一定要上前線只係想保護自己姐 除非係渣住輸出裝果D

度數泳鏡通常冇包埋散光 對於某d人黎講都係睇唔清楚野

知道要打仗可以傳返上去

自己買度數泳鏡會好啲，反正唔會夢真係去玩都有用

又有三毛開始帶風向，分化727光復元朗

麻煩後面既和理非幫幫手
你地覆拎頭盔，唔係打緊果陣，而係打完走既時候
前線係極少數帶住頭盔走人，博比人點相咩

AGGER
基本出門口一定係
豬咀, 眼罩, 頭盔

冇依3寶, 唔好上前, 講左好多次
唔拎gear走, 真係好浪費, 要錢要買架, 人地幫手買架
珍惜少少OK?

其實泳鏡唔怕淘寶買
$4個

我係個日拎上前線拎到攰
係路邊抖下 就好多人問我收唔收物資
冇喇喇就起左個物資站

自備裝備plz

尋日就係因為咁完全開唔到眼要人抬翻後面

咁我自己買齊gear自帶齊裝保護自己但係唔係企前1,2排又要比你屌？
有時唔係前面唔夠裝，係有好多自己唔拎裝備就衝左上去

泳鏡擋煙超勁喎

但個問題係好濛睇唔到野

Btw想知其實依家啲物資仲可以捐去邊
因為今次其實我自己都想買物資
但係今次唔似612咁大型咁收集物資
所以唔知捐去邊到好

自己買都還好 但物資站物資已經短缺就留返比前線啦

裝鏡 豬咀就爆袋
我自己就買139
頭盔 衫褲鞋 行山杖都帶到

好多都拍半路俾人查
啲狗又咬走咗好多物資

透明個雙眼係防俾橡膠字彈打盲你的.
入面加個泳鏡防催淚啦.

文宣要做
其實我企前線多

大家唔好鳩掟遮同頭盔唔該
你拎係free係想俾大家有個保護 但買要錢㗎.

推 咪做大唗鬼

有啲文具鋪60幾蚊有交易

我都係自己帶
除左帽 太大
放係袋會凸出嚟 所以好難帶都頂帽

原來咁貴
不過呢排好似少左出椒

好多都係full gear坐係到
人退佢又退下 一係就坐到2047唔知做乜

唔關事 我哋嗰邊個個人都知道前線打緊 但係唔知點解呢個物資站就係咁叫我地拎物資 根本無人知道原來前線係唔夠物資 乜嘢消息都冇傳到佢後面

有豬嘴眼罩一樣食到應一應

對戴眼鏡朋友泳鏡係首選
約$100 有度數

你又岩，我冇諗到散光

前排無用
但中後排都頂到
無理由要求到全民豬嘴嘅

同意泳鏡+豬咀=頂到催淚彈

請推

利申：發夢食過

推
冇裝真係唔洗打

發夢見到好多齊裝包曬保鮮紙嘅係超外圍行行企企，
好心唔係前線咪撚上曬裝啦屌

當比d安全感d新手等佢地留耐d
知自己唔衝, 來多幾次會唔gear up的了

書包袋到架 個頭盔位放野
自己帶埋啦 現場手足好多都無

泳鏡好過膠眼罩??

後排行行企企個班一係自己帶裝備 留比真係上前線有需要嘅人 唔係免費就任拎 拎完當condom隨手扔 就算拎完帶個眼罩走下次再用都得掛

滑雪果D風鏡OK?

推，需要檢討
有冇檢討集中post?

溝通係要加強
但係有心唔怕行前啲睇嘅

自推

推推推

泳鐘先最有用
但係唔好cool係額
一打係仗就算帶得切都好濛

一係就噴定除霧
同埋記得再載翻要洗下佢
矽膠果邊好易暗藏辣撻
唔清會好麻煩

攞少少牙膏茶內鏡，等佢乾，之後攞水沖一沖就得
唔會再起霧，平時潛水鏡都係咁做

越來越難買
要開始解決依個問題
走嘅時候掉，掉咗就無用，係即棄品
所以我哋要確保穩定供應

記住唔好亂屌人上gear唔上前線
未必個個都係拎物資站
可能係自備
Gear只係用黎保護自己
個個都應該自備

琴日好多物資係海富 皇后像截曬
就出現左今朝成堆物資係海富既情況
其實捐物資既人應該直接比抗爭者
佢地帶上去派又好用又好
同埋前線物資鏈要簡物資收

6800 $1000-1200

因為有人講泳鏡都唔係好好

但對付黑社會嘅裝備 應該要有唔同嘅配置

高級啲就買潛水鏡

大家真係唔洗驚拎物資走會比狗𢭃
唔好比白色恐怖兇到
拎住頭盔眼罩豬嘴係合法
希望大家可以帶返屋企reuse防具

另外
頭盔充足嘅話 我建議所有人都要戴
1. 唔好標籤戴咗頭盔=前線
2. 擋住髮型/減少頭部識別面積
2. 無人知幾時會比狗包抄變沙田2.0
（沙田就係好多人入商場前扔晒頭盔，搞到新城市無頭盔用）
3. 防天降催淚彈/布袋/橡膠

由當初第一位梁先生為左反送中自殺引起全城悲嗚 到今日再有同路人犧牲 係咪得我仲喊緊

有無巴打可以幫手推下post 又有同路人犧牲 大家好似慣左咁.....

發夢走嘅時候見到D人
頭盔 遮 眼罩 周圍dum
垃圾崗咁pat埋一二邊
一人散返一個有幾難

最慘冇近視+散光泳鏡
小弟本身近視算淺但係散光幾勁
喺d字頭買咗個啱近視度數嘅泳鏡諗住應該ok
日頭戴其實冇問題 因為光線夠
但係發夢戴夜晚得啲街燈真係完全唔掂 乜柒都睇唔到

除非係自己帶嘅
如果唔係真係好想叫佢除撚晒落嚟

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

我都想知
有錢出錢有力出力

即場冇牙膏, 用口水, 吐少少, 搽運鏡入面都可以

尋日我睇live搵唔到物資站

對唔住下次會注意返

次次都拎一箱過去
唔係怕攰
係驚比龜抖 一鑊比人收撚曬
唉一人一套裝係基本啦
隨時出動呀

3m嗰隻用玻璃膠封透氣口

依家係屌 冇買gear又要拎又唔上前走個要掉嘅人
你買齊gear係後面打飛機都唔關我事

唔夠水好大獲

意識好重要

強力電筒有乜咩要求？啱啱google左價錢都參差
有無話要至少達到幾多流明？

pish

啱呀清利申散光好勁
3m眼喺唔太濃嘅地方入少少都叫可接受
話哂都食過咁多次知等一等就無事
但前線係隔離爆個啲咁濃真係唔得攻到仆街

大家加油！ 香港會贏！！！！！

後排怕死戴頭盔

有次發夢臨散場執到成袋全新Ｎ95，至少30個

咁又唔可以怪佢地 之前有人叫人掉gear費事坐車比龜逗

自己有gear嘅改裝吓

推,真係預左要頂,要推馬要拆鐵的,上定裝。仲要包埋鞋。明明文宣圖已經做得咁好,點解唔跟。
好學生就話無錢,但係起碼見到物資都識分啦。諗清楚自已個定位。要坐要留守兄弟爬山,但係留物資比前線啦。
物資簡單都買得齊。不過認同頭盔真係好怕黑狗查。
珍惜裝備,認清定位,兄弟各自爬山。

d字頭有防霧筆 擺喺泳鏡嗰區
發夢戴防爆鏡又係好似你咁不停起霧
但係用防霧筆搽咗之後就冇事 幾有效

一開頭比咗幾包M巾，佢地話好需要
立即再買多幾包同埋生理鹽水
結果物資站話太多唔洗了
睇完呢post,下次我知要買咩了！
豬嘴，水 呢兩樣買到幾多得多！

你參考下

唔係好清楚物資站嘅運作
想問下其實有冇用啲有轆嘅膠箱or 板車搬車
物資先撒work唔work?

試下用玻璃膠封透氣口

Sorry
未企過中後排唔知

後排真係唔洗頭盔
唔係頭個排 根本扑唔到你頭
同埋而家都係玩煙玩槍多
班狗沙田之後唔太想打埋身

你睇唔睇到2個身位既野？我唔清楚散光
你知道2個身位前有人，其實就得，不過唔可以做最前第一排

大家要勇敢啲！！！
唔好怕散場走佬攞裝置物資會比狗逗
就全部棄置或放路邊

發咗咁多次夢
眼見物資越嚟越缺乏
琴日連水都冇

唔好太依賴物質站攞gear
應該用返之前發夢帶果啲

物資上要幫助嗎？

推 唔好浪費啊

元朗巴打唔駛自責
7.27見

雪鏡夾唔夾到眼鏡？

個日係我拎住佢拎
之後就一班日企係一邊
到我9點衝上去佢地都冇上過前

個啲窿有封
但我發現我係眼鏡兩翼下面會有個細窿
唔知係眼鏡問題定面型問題定個個都係咁
我唔知點封好

發夢留到帶哂最後一個物資站嘅所有物資去到海富先走
但其實剩返嘅物資真係唔係好多
頭盔工具油漆嗰啲基本上已經無乜
大家又要再買過啦
我地在場發夢既人已經盡量帶得幾多返屋企就帶嫁啦

同埋傳物資果陣
知道自己夠膽打前線但缺一兩樣gear既
自己順手攞左個先
唔好傳完又堆翻去物資站攞gear
尋晚傳物資見到有絲打冇帶頭盔都叫佢戴翻個
唔該以後最基本既野要帶
連頭盔都唔帶 絲打中彈中棍真係一世嫁啦

Respect

參考裝備手冊揀

用單車巾包面先再戴豬嘴同眼罩？

掛係頸到先
佢一射就戴應該OK?

參考裝備手冊

頂到幾耐？我用口水玩30分鐘又要搞

裝備選擇有講

推呀！屌你地老母！

十一點起到剩翻一個
然後喺夢入面我哋搬晒嗰個最後既物資站嘅嘢去海富再大家分晒佢

終於有人講 本身想開POST講
講咗成個禮拜 咁多時間買物資 都係基本GEAR都冇
叫咗唔好背心露腰 仲係有
你話我衰我都覺得見好多人老馮去物資站拎算

有，有唔同度數既鏡片

最快方法直接用脷奶
至少頂到兩個鐘
我戴咗十幾年泳鏡都係用呢個方法防霧

發夢1125一路走梗個撚個都用背囊換完衫就咁周街扔頭盔眼罩 連豬嘴都有
我同個fd一打一打咁執翻
行過有一兩個人話有開車嚟
見我哋攞得咁辛苦就幫我哋車走一兩袋
屌本身前線物資就唔係多一人攞一兩個頭盔眼罩擺入背囊有幾難？

一係自備
唔介意你拎物資站
唔好拎撚完唔沖
起碼上前都好呀
唔係你拎嚟托咩？保暖呀

我係深水埗買左個300蚊
照到啲記者同我講話佢地都tk

其實係物資站/大家要有個公告點樣處理啲物資
唔用係拎走帶返屋企定放物資站？
啲物資可以隨手攞定唔用唔好攞？
其實唔止物資，我地好多野都未有共識
無大台啫，連共識都無真係好難做
到最尾就會變成物資站/手足/前線/路人互屌

仲有其實有無方法通告到天下有咩物資係缺嘅
之前71好似都好多水剩，要周圍派
但721呢次又變左好少水

Agger
琴日留到差唔多十一點
見到好多人 尤其係女 仲係短褲
得個濕鳩眼罩同普通口罩

我好欣賞你哋仲肯留低
但可唔可以有啲危機意識
69到而家都成個幾月 都知唔係玩玩下

真...尋晚勁多人扔曬D頭盔落垃圾桶....
屌你老母D人60蚊買一個返黎俾你戴一戴就垃圾桶見

希望可以幫到所有戴眼鏡巴絲

話說我係買左呢個泳鏡

然後我發現佢左右兩側塊膠都幾大
咁我就係兩邊輕輕介一刀
再插返隻眼鏡臂出黎

因為驚整爛副眼鏡，所以另一隻臂我就拆螺絲，插好先再上返
如是者兩邊都咁，咁就算戴眼鏡都可以做到完全密封啦！
係屋企戴住15分鐘，係feel到完全啜住塊面

完成圖

正面圖

重可以摺返埋放入盒添

但係可能只適用於有兩副眼鏡既巴絲

拎完後帶埋返屋企算啦 成地物資散唔走

冇，通常都系一袋二袋

啲頭盔拎左又企最後，屌你班垃圾，咁撚驚就自己買啦，好啦，用撚完又掉撚晒佢，唉，屌你老母你班香港人，我真係廢撚事講咁多，依加叫你黎嘉年華咩仆街

哇

同上

想知6006 + p100係咪真係work
我琴晚戴住但都奶左野
可能我自己戴得唔好
有冇其他巴打報告係堅work

我都無頭盔
想執番個

唔洗戴眼鏡嘅手足可以考慮 3M 2890S/2890SA
呢兩款都係Full Sealed眼罩

注意防霧應該就ok

我要試下咼，我冇帶眼鏡的

大家自備gear啦最好
現場嘅俾翻真正有需要嘅人
光復香港 時代革命

又唔好咁講，我覺得出得黎既 都係手足
多一個好多架啦

我都覺，遊行既人連普通口罩都唔帶，唔明咩心態

好撚有用喎師傅，你有無上過前？定用防毒面具全包型呀？

睇香城online攻略 見到有隻係話防彈的

其實好多人扔哂啲物資係因為驚袋住返去俾狗搜身會check到

珍惜物資

唔係分化，但真係有需要先拎

唔好浪費捐物資嘅人心血，同埋比真正需要嘅人

留意返，食完煙條巾會好乸

應該頂到1-3個鐘

講撚左好多次
最基本既裝備自己帶齊 物資站唔係攞裝備
係需要一d野既時候運上去 eg要準備水同彈就運上去
個個唔帶野去諗住去到先攞既
物資站既流動性同作用會減少
當然有人帶多既係好事 但係真心講句 口罩同眼鏡手套水一枝 生理鹽水一半係好基本帶到係身

其實都係因為無俾人圍先顯得無作用啫
好似沙田嗰次咁係救命㗎

已經屌到9頂安全帽

同意
次次走都見到地下一大埋物資
有次見到成個垃圾桶都係頭盔

辛苦你啦🙇🏻‍♀️

所以你意思係要做多d文宣講俾人知邊到有回收點??

利伸 除左頭盔外 全自備加帶走

可以試下但我驚都係封唔哂個窿
想試下用紙巾塞死個位但又驚唔實
搵日試過先知

我帶m3 7500加6006
冇事

依位巴打咁得意既, 發夢去游水都帶眼鏡

自己gear自己帶啦 幾百蚊內一定齊裝

你條巾有汗？ 發夢雖然我唔係喺最前但我食都冇乜野

係咪面形唔fit

安全帽真係好難拎走
放入袋突晒入嚟，又驚俾人stop and search

總之 唔撚上前線 咪撚拎靚裝
用地盤佬帽啦
啲靚戰術頭盔 靚眼罩 靚Gear
唔該留比真勇武前線用

記撚住
因為真勇武所以上gear去前線
同因為著左full gear 被逼要上前線
係兩個心態黎
見到full gear係後排 躁
見到full gear掉頭跑走 躁撚到仆街
戴晒豬嘴都話幾粒摧淚彈就退撚到後面
然後叫救命頂唔順
咁中間啲人呢? 唔諗下佢地???

企前排除撚左要頂狗
最重要係保護後排啊

即係我自己問題
係第一波個陣太亂
俾人撞過黎
諗住衝上前滅火
點知一索就奶哂野
硬食哂

香港好似無哂

真 要推

有時係到諗係咪因為消息焗住哂係連登 香城ONLINE整咗咁多日 出到去啲裝備都係唔齊

係 仲要有專搞物資嘅人去call 車隊

利申 睇直播 鍵戰

真，推

想知你地個502濾棉轉接蓋係邊度買？
我見有人係勁到可以玩6006濾罐+502+2097圓形棉

見到有頭盔眼罩請幫忙回收
所有物資都係得來不易

旺角五金有賣
小心黑店

多謝有份出同留底既人
但希望你地明白 係抗爭 唔係挽
行快兩步 醒小小
自己無需要就捐出去
見到有用但留低左既物資就幫手執走
spread 開呢種精神
其實比之前已經好好多
香港人只會無限進化
加油！

游水人仕都知，泳鏡清霧，用口水先係正解！

其實點解會驚頭盔比人check但又唔驚眼罩口罩比人check 係唔係帶頭盔就有事 其他裝備就唔會有事

老實我每次都自備gear
邊驚得咁多
迪卡儂個$79backpack頭盔豬嘴咩都袋得入

我剩搵到501 但我見d人話502+圓形大棉會勁d

我無發夢去游水
我係真係去左游水，近視人睇唔清海底世界好無癮架麻

住旺角呢類高危地方就建議唔好攞咁多
但如果可以一架巴士返到屋企樓下嘅就唔怕拎多啲
最緊要換衫變成一個普通人

通常你買既時候會跟埋
但要加錢

我覺得佢要入你罪 乜鳩都屈到

push 最好就自備 自己帶嚟自己帶走

千色做緊特價有隻泳鏡原價$128買緊$39
聽朋友講好用 仲要識反光

我覺得20l仲係太細 139$30l好啲 塞個頭盔已經full咗半

求下啲女嚟好再熱褲出黎
長褲保護性高啲安全啲
我見到有條女成隻腳都包哂保鮮紙應該夠包3條友嘅手臂架啦

口水同牙膏，牙膏有舒緩作用，無咁刺眼

對實有冇諗過如果對家掉鏹水，點應對

其實講真泳鏡加豬嘴喺前面已經好頂到
最多都係泳鏡周圍皮膚覺得痛
加埋頭盔最多都係$2XX左右
保護自己 減輕物資站壓力 各位自己購入gear會好d

浮潛咪要帶好眼鏡先睇到珊瑚同魚

非常好

果d心態係唸我和理非無事既

其實*

同感呀！ ！

下次全撚部物資跟身，人人袋d

洗風買咁貴無謂嘢，牙膏搞掂，唔怕口臭口水都得

仲有露腰背心

同問

其實真係唔想戴con但近視深可以點

太多仆街怕事唔keep gear, 現場拎完走果陣又唔還周圍扔

你班眼鏡撚不如脫毒學戴con啦

1. 戴口罩呼氣唔會有眼鏡霧氣
2. 有咩事仆親眼鏡唔見都無事
3. 個鼻會出汗出油 唔使成日托眼鏡
4. 坐車時戴眼鏡 入夢前換con 脫完毒靚仔到認你唔到

你如果近視深嘅 唔該戴con發個高清夢
副眼鏡跌咗都唔怕睇嘢唔清楚

btw 其實對con好難戴戴吓碎咗

呢隻5年前中過伏
最少啲白色膠粒要包保鮮紙，但都有機會照入
從此轉用泳鏡

灣仔係咁話夠物資喎 , 叫人唔好再拎去 , 之後知前線去到西環 , 好多野都運唔切

d字頭近視泳鏡
追post

唔係最前其實3 4排可以買個大啲
唔係要照爆對面 係起碼睇到對面

有度數泳鏡

我平時游水要整濕個邊位，先至吸得實，如果唔係會入水

怕事唔keep gear都冇問題 回收返拎去物資站都好啊

因為頭盔大舊, 一放落袋就現曬形, 好易周其實豬嘴都係
但眼罩得嗰細細個, 好心大家就拎走喇

pudh

有無諗過點對付d煙霧？

豬咀真係最撚難
屌用撚完唔掉比狗搜到又有位入

係啦啦隊
成班前線士氣大增
不過熱褲既唔好企太前
好難照顧到你地

唔覺喎，起碼唔再係一出催淚彈就輸，喺個街角位守咗好耐，係出橙旗先流水走人

借位

十萬火急
有巴打被狗生吞，記者都影唔到
救人
有冇人現場見，helphelphelp，要片要目標要搵到識佢嘅人
廿四小時喇
元朗要救，被生吞巴都要

一個都不能少

會溶啊

有度數既泳鏡貴好多

612真係多好多物資站
會有好多水 急救用品

請各位珍惜物資！用完袋返走，下次再用！

幫你推
物資短缺大家珍惜

之前啲人又話戴con危險嘅
定係有泳鏡就唔驚

水真喺唔撚夠.
我見住一大班帶晒gear嘅人一見催淚煙就走然後鳩企喺到,
水又唔拎住枝等前線淋完彈無晒水嘅時候補給.
感覺一大班人著晒gear就當出咗力
完全比唔上6.9 6.12 7.1 嗰幾次

豬嘴我老西都帶走
真係唔捨得幾舊水dum係地
而且難買好多

仲有整三角聯索帶唔戴手套，有指模㗎嘛

最好就出3M防割，勞工都係唔夠靈活

我開個Tg go
想幫手就入

前線真係要買個電單車頭盔 (open face: $600+, full face: $1000+)
可以擋到橡膠子彈
到時乜都值哂
唔該
唔該呀
唔想再睇到流血

發夢個時用Aeon 12蚊泳鏡吸實啲煙都入曬眼

放完full gear 生理鹽水 路人裝個d喺袋到
冇咩位放到咁多水

Ssp特賣場有有度數泳鏡 35蚊
200-800度都有
好平 反光 夠實唔透氣 一流

其實唔係退步，而係未研究到點運嘢
前線係缺，但係後方根本多到派都派唔晒
尤其721條戰線咁長

我從來只有捐，上到前我一樣乜都冇！男子漢大丈夫企喺度食你咪食你囉！希望唔好咁多人拎啲物資

前面先講緊con會食煙, 碎喺眼入面會永久影響視力唔好靠害

同埋可唔可以每人戴返頂cap帽先整嘢
最好有埋面巾遮耳啦

屌你老母淨係戴個濕鳩口罩，就起欄同畫畫，係人都知你邊個啦
派帽都派咗廿頂，唔平㗎仆街

仲有，最起碼都帶返件替換衣物啦
派衫又派咗十幾件
我真係冇咁多錢每次派

食塵點搞伸脷食過

1. 戰線太長
2. 前面太迫

封翻膠紙會好好多

真係好撚嬲
班和理非，好似泥 shopping 咁，有啲連普通口罩都冇 ，又唔帶多1，2個做 spare, 口罩好撚重咩？

果啲冰巾自己又唔買，成班人泥，一人一包咁攞.
都唔知幾想屌佢老母，又要記住唔分化，忍住唔發火，真係好谷

果啲普通個人裝備，走轉萬寧都買到啦

有勞文宣加強宣傳，和理非出泥都要自備個人基本裝備

拎齊gear又唔係上前線真係好on9
企後面就留翻啲gear俾其他人啦

Up

你老味琴晚睇到班人有男有女 好似take左野咁大大聲講野一路行一路食煙 口罩又唔戴 班女化濃妝超短裙 成班街童咁 依家打仗呀

而家好難買
之前dum 左兩隻

仲有大聲公thanks !

如果個個自備基本gear就好

gear 貼實皮膚會好d 以防d tear gas 咁容易入到去

送俾大家

應該食花生掛 狗衝上黎即刻跑走

借post
致非前線嘅同伴

生理鹽水改帶細支裝幾排喺身? 大支嘅去fa站/物資站, 反正前線都冇乜時間處理嚴重/大範圍嘅中椒中煙

同意如果想入你罪 真係手套都俾入到
但係勝在除頭盔外 其他物資都較細 無咁容易懷疑
正如夢遊後 我都會換過件睡衣
頭盔放入袋都實在太明顯 換左睡衣都好易俾狗check

早幾日係咁幫手推post
個個都搶物資搶到人地無貨架喎

你係咪有經驗？
我開左tg gp

仲有其實我想講，發夢個時見到今次物資站真係過少，同埋其實係咪沒人帶急救用品？

我見到物資站用謂既First aid 用品數量都係完全唔平衡，有大量大枝裝既生理鹽水但就沒乜膠布，繃帶同敷料仲有係完全沒醫療既即棄手套

發夢個時，我係物資站急救個箱係搵唔到膠布俾人拿。好彩我自己有先俾到人。

同埋我想講生理鹽水盡量唔好再俾大枝裝佔多數，買細枝裝其實已經夠做又方便帶。如果唔夠做就拖人去後面用大枝裝沖眼

其實每次完咗之後就遺留大量物資冇人理
剩低幾個人負責清理，真係處理唔到

大推，真係好炆，發夢次次上場，後場最齊gear，未打已經上曬gear但企草地睇show,差在未打卡影ig，有兩次搵整都無頭盔，直接上前，回頭望個個戴頭盔跑走。
大家亦都要呼籲派裝既人，唔好派俾後場先，要確保前線齊曬裝先，逐步向後派，去到一定程度安全既位置就停止派，如果唔係個個見有得拎就拎，以為戴齊裝喺後面睇就當幫手打。

全民自學- 十秒內全滅催淚彈

發夢有進階版煙霧隊戰略，適用於連放多粒彈時用，下次試行實測，二至三個近戰盾手加一個煙霧隊為一team，盾手做cover，煙霧隊戴燒焊手套，手袖，頭燈拖桶蓋，執一粒就放入桶，拖住桶行，一路執。

下我個fd就係用泳鏡
入撚哂要洗眼

唔好咁諗任何人都要保護自己

我開左tg gp
有冇興趣入黎

幫推

但兩隻唔同度數都ok?

保護自己唔好要人擔心啦好嗎

一直有叫

講真當日我自己手拎2袋物資 雖然唔多 但好過我 我係銅鑼灣行到中環我都見唔到有物資站 (都可能係我睇唔到)
相比之前物資站明顯小左 明白可能有其他因素 但揾唔到物資站d人放唔到物資 所以水呢d咁基本既都無
只係表達自已既意見 如果有錯可以話俾我知

要較緊少少，同埋鼻樑位有機會入
你去游次水，如果佢唔入水就應該ok

有人叫放低

推 cls 點解上環post推整都沉底 連登係咪中咗魔咒 返工係咪咁撚重要 屌晒你地老母 全部同我入去推post

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

識人短䄂衫短褲乜gear都冇口罩又冇話要走上前線

其實想大家拎少少真係唔過份，全部都係錢嚟

我試過淘寶買 得兩隻眼一樣 配冇咁足度數（叫佢建議你）
唔知有冇其他店有得揀兩邊唔同 你可以睇睇
都係幾十蚊一副

推啦

唔明點解去示威都可以兩手fing fing
都成個半月

每次都自己帶嚟自己帶走 嗰3m眼罩粗用到有少少花 唔用會時掛起背囊 一坐低就磨地

我唔沖既時候gear擺係隔離休息，有情況就即上gear，帶全日你估好過癮 不過有啲人真係帶gear黎遊花園咁款，係有啲唔高興，不過兄弟爬山就算

膠布建議大家自備
行街著新鞋都有機會刮腳有用㗎嘛

眼機本上得避
反而口罩 課金買 噴油用個款加個3311-55k
罩連個濾咀加埋都係百五蚊有找
又防到煙

上前既唔該一定要買豬咀，冇豬咀係差好遠，發夢係前線好多因爲冇gear，當食tear gas個陣會好唔冷靜，係咁向後，後面啲人其實未有退得咁快

係 尋日戰線去到中聯辦都未打得咁甘

pm

怕死嘅就企後啲

所有物資 前線優先
唔好自私

光復香港 時代革命

好提議

以前浮潛條友教左個方法：
吐啖口水落塊鏡 搽暈佢再用水沖一沖

要統一

中過次蕉 佢下次就會上齊裝

諗緊係咪有啲真係要專職做運輸兵

四眼仔就算用3M嗰隻都好唔方便
好想可以戴Con發夢
究竟有冇方法真係可以完全隔住啲煙

有冇可能租van之類收物資 d人拎物資過黎望下有冇d危險品(驚有鬼搞事) 或者即刻倒晒出黎應該快d 之後即放上車後面 最好有多幾個人睇水 一有警察係附近就開走

你加左我tg先

要
但現場變化莫測 唯有執生
唔介意前線高危手足dum物資
但低危人士可以既話幫忙回收
每人都做多少少 大家都舒服好多
出黎抗爭 香港人要民主 就學習下唔好再依賴其他人
凡事靠自己

我覺得情況唔到, 6.12嗰陣大家仲喺用緊低級平裝, 多人捐.
多到前線嘅人齊晒裝都喺咁傳上嚟, 搞到無人拎就放低一邊算

光復香港 時代革命

全民頭盔月

有錢出錢 有力出力

唔好諗戴con, 太危險喇, 721有手足有眼罩都係眼入面碎con

我嗰隻係迪卡買

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你

有對講機既人，下次未開始前要先集合。

討論下位置傳遞訊息，唔好再搶咪講野。要學下點用，唔好再做傻仔跑嚟跑去報情況

同埋咪再放流料。無啦啦有人同我講話信德中心（中港道）個邊有狗，仆你個街一直都係得最前干諾道西有狗。

仲有呀！叫人傳水上去又唔傳，防線又唔係點起。得好少鐵馬推上前。

光復香港 時代革命

全民頭盔月

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

好耐無見過物資po，懷疑係咁所以無人識捐

發夢見大家資源無咁多
記得分清楚自己係乜野兵種
分配D資源 準備好資源
最前線就最多資源
後援個D要輕便/夠快 基本保護就得

p

推，利申自己帶gear去，帶gear走
喂，各位手足，gear係保障自己安全，唔能夠懢
自己買先熟悉啲gear，見到有多人唔識帶頭盔同豬嘴

唔衝嘅企後既 吾想full gear
帶個面具都有得諗 冚世界一樣

自膠 唔

推一推，希望人人都會帶少量急救用品。

例如：膠布，繃帶，敷料，無粉手套，小枝裝生理鹽水，消毒藥水，醫生膠紙，細鉸剪

推 唔該有經濟能力嘅就自備一套
唔好成日靠拎 拎完又唔係真係上前線 又用完即棄
真係好浪費人力物力
學生就放心用喇我地買得起俾你地 唔駛擔心

有個手足叫到聲沙帶口罩D人都係唔帶
唔忍心佢再叫幫佢派
衰D講句 如果個陣唔好彩中gas又要人幫
唔明仲咩唔好好保護自己
仲有近灣仔警署既公園個度多cam到爆
有人仲除曬口罩食野 痴線

點捐……

講緊你地呀﹐由頭到尾只不過係驚畀人逗時有頭盔眼罩﹐驚乜尻又唔係攻擊性武器係唔會畀人charge﹐驚太揚就自己用袋裝住啦仆街﹐任何Gear從來都係自己準備﹐補給係For唔見咗Gear/爆咗先拎﹐記住物資站係For「補給」呀﹐唔係「派發」或者「提供」﹐想問無Gear嘅人﹐你地準備咗d咩出黎抗爭?

豬嘴都買到幾個

前線有班中學生好需要

你買完，捐去物資站

入黎研究727裝備

727會出嘅入黎傾下

夢嗰時攞去？

推 想講好耐

識買嘅一定係早幾日買定

有心衝嘅人 自己買啦

無心嘅人 比佢都浪費

香港人其實都幾浪費
唔使自己拎錢買用完一次就抌

推！次次都要屌啲人自備gear, 啲人次次都出去做伸手黨

得罪講句
無用
會比好多後排假勇武拎晒

好好哋keep一個鏡 豬嘴根本就可以用好耐

咁撚多人佢捉得邊個
同埋就算要告你呢啲都唔係證據啦

講就容易，一問有冇人跟，就冇人想理

想問下知唔知豬咀 n95 可以係邊買？

幫推！
幫你地整左圖啊如果啱洗可以隨便share出去
share比朋友都好 等多d人知道要珍惜物資

喺Harcourt Road換衫d人 個個就地都無發覺有cam影住晒？

真心 大家盡量幫手攞少少物資走
唔係無限供應㗎！！

每次睇live散嗰陣都見到一地頭盔，
每次都勁想執返哂比返物資組
但人在外地得個睇字

啱啊😭啲物資搬撚咗成程遊行架
各位義士唔該珍惜 一人一套gear 好基本

基本上次次發夢
都係自己帶黎同帶返走
我想講如果你唔係帶士巴拿 鉗
根本唔需要驚
俾人周到就 我無嘢講 其實唔需要解釋
嗰啲係防護裝備 唔係咩攻擊性武器
自己喺屋企裝修 油下油 都唔得？

另外 我想講齊gear上前線固然之好
但其實人人都要有係必需 因為係保護自己
唔好你話企邊一排 企咁後唔需要
你唔會知啲狗幾時會喺邊度出現
催淚彈幾時會射到喺身邊
齊gear都會受傷 更何況無
唔好心存僥倖 傷唔到你

最後唔該大家自己買返自己要用嘅物資
食少一餐半餐放題已經買到一套基本gear
自由民主唔係免費 物資都係

我見到細細粒嘅都去前中線
好心痛

屌……

咁如果個個都咁諗，咁就真係好少人捐
我知道有後排嘅人會上哂full gear，但難保班犬癲起上嚟會令後排都變埋前線
咁當然啦，要睇嗰啲後排退到邊

咩都假 自備啦
物資留比轉職既手足用

想問如果有D改裝過既大型gear可以點拎去前線比人？

真嘅，只係眼見有啲學生哥真係乜都無，先想叫下有能力嘅人幫手買

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

岩 有能力幫手買

帶走埋返屋企好驚返到屋企附近比狗咬

有啲無gear都照衝
其實真係好擔心，保護好自己先啊

所有物資 前線優先
一個都不能少

係
或者其實早一日會有物資站可以幫手keep下嘅

ok 盡做…… 多謝你哋守護香港！ 小心,香港需要你哋💪🏻

冇豬嘴真係唔好上前線
食兩野煙又要退又要人救你

同我齊裝先準上前！

岩
幫手推
唔係無錢
而係無得買呀屌

唔好再兩手fing fing 到場
成個半月都係咁

示威都Free ride

光復香港時代革命香港建國

各自努力，辛苦了

u too💪🏻

頭盔無人敢拎走
一俾警犬搜身發現就好麻煩

尋晚好彩有幾個司機好好人
去左終院幫手運物資走
果度至少200個頭盔

司機其實都好大風險
一間又會俾警犬困48小時
仲要告你藏有攻擊性武器

至少都豬嘴眼罩先

仲有 前線 唔該
遮 耳 仔

我睇新聞圖真係好易見到你地啲樣

每次地鐵站口都有人派物資叫人拎啲返屋企
眼罩同遮嗰啲會有人攞
頭盔 鐵板同浮板就冇人拎 但係呢啲物資反而最珍貴

明明話面巾缺貨，點解咁少人帶
乖啦聽話啦，耳仔好易認

成個月喇喎
咁都未買齊？

主要係貴 唔係個個都可以買到幾個share

儲經驗值 加速升級啦

其實已經唔係第一次扔
我自己都明 612果時都扔
之前就自己keep 而且有啲頭盔個扣好唔掂
琴日整4個頭盔 4個都唔掂
見啱洗就帶走啦！
而且好多人都唔識裝合頭盔
仲要坐路邊又帶 做後援叫口號又帶 好撚燥底

同埋跪求大家要包頭包耳仔
發夢見到好多淨係帶口罩咋

推推

Pish

真心覺得係咪要全民
頭盔、豬咀、防暴鏡、護甲先得
我覺得呢幾樣好basic
和理非都要 特別係甲

應該好多仲係怕比人周 怕咩所謂法律責任

hong kong protect 好齊 但未必一定有貨

打ONLINE GAME時企 前3,4 線做拉人走 / 資訊兵.. 幫前中線傳話咁
見到有D 新手村妹妹行緊干諾道前線個位, 仲帶住手術外科口罩...拿拿聲叫佢地走..
想講返尋日個問題「溝通唔夠, 資訊唔夠流通」
我地前線有哨兵同我地聯絡就話DEAL好左X點開始慢慢退
但係D人不斷湧上去.. 明明前線已經失左第一條守線
基本上之前有鐵馬放消防局個邊.. 都比差佬推到返信德中心個頭
大佬你地不斷上去, 前線巴打又退唔到.. 之後開始放龍蛋先識驚.. 走撚哂

建議新增多D 資訊兵職業..唔洗各位手足盲終終咁..
佢地真係唔知之前已經去到前線咁制

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

泳鏡會有霧氣

真係唔貴，買返件頂下教都好
淘氣有隻不銹鋼嘅甲
見到班勇武中棍中彈，真係好撚心痛
槍就頂唔到，棍都頂到下

屌$3冰巾都拎黎賣
支長遮又廢

同7月1差天共地

叫佢吸實d

有防霧噴霧㗎

淘佬

重點係啲gear 到
你唔鍾意咪自己買第啲囉

口水同牙膏都得啦，潛過水未呀？

拎齊人地嘅gear 唔上前又衰咗啲
(自己帶就另計)
但齊gear 係前中後排人人基本囉

推！

呢個真 裝gear 次序 點用啲帶都要屋企practice 下

企中後排可以選擇

我知
廢事佢唔信我咪講樣佢知囉

其實張圖有啲得人驚

推 無裝備點勇武

就係令對方有D恐懼既感覺
集資大量買戴埋頂帽真係

就到月尾出糧

Exact7ly

我留意到既係，好多人拎齊裝，點知成班走

大佬，你唔早買定唔係問題，裝備係留比真正前線既手足用
再唔係就唔珍惜物資
唔多講，有留前既人會明我講咩
請大家深層思考一下

琴晚有手足戴全黑，我現場望到驚驚地，好有氣勢

冇點去過物資站幫手,撒退既時候通常啲物資係點處理

幫樓主推下
大家都好應該諗下有咩方法處理戰後物資

到

我估佢唔想到清場時太多物資搞到幾袋大袋攞唔走要棄
寧願散多啲物資出去 起碼多啲人有gear以備不時之需啫
物資站叫你拎既話 拎咗冇壞

班

仆

街

見

push for improvement

一來大家怕死 一理三七廿一上齊裝先
二來大家怕有手尾跟 所以用咗一次就亂咁掉唔敢帶返屋企/其他地方
點樣可以糾正以上迷思？

推
⋯⋯⋯
我無野講

下下噴 煩唔煩呀
出去搵過好啲嘅3M 罩仲好啦
咁多日時間

冇錯 呢個係重點

上齊裝係啱
反而要解決後者
離場問題

一係就唔好驚
返歸嘅一齊同區咁返

一係有人揸貨車
車走物資
但好多路都佔哂
啲車又點入嚟?
夠唔夠車載走?

咁平可唔可靠㗎?
開蠔鋼絲手套都貴㗎喎

眼罩豬咀好多裝都係自己帶出黎，唯獨頭虧真係唔知點，拎住走，走果陣就隱藏左身份都冇用，有冇個方法可以重用？如果人人平日都戴住出街就好

防介就得 唔好認為可以擋刀

我發夢係和理非平時喺中線做救援,每次都有捐物資,不過建議大家都係最好自備基本野先,頭盔嗰啲咁大舊一個人帶唔到咁多架

明明之前香城online講左721全部人都要買定gear
唔買多都最少買自己嗰份
但去到勁多都冇 連口罩都唔戴仲著露臍衫

9.9嗰對真係只能防介手 你學佢咁揸住把刀都冇問題
但你攞把刀捅落手嘅話就一定防唔到
利申: 做artwork成日介手

一定要執返啲裝備,叫到成地頭盔好心痛。
啲錢全部都係義士捐架!
大家搵錢一分一毫都好辛苦。
上次我發夢果時,見到一個義士諗到唔諗就拎一千蚊出嚟比物資組果陣真係好心痛。
大家珍惜下裝備啦！

向巴打致敬

其實除左要執返起沿途見到嘅物資 話散物資嘅時候大家都盡量去幫下手 唔好坐係度乜都唔做 因為每個人個袋都有限 揹迪卡儂嘅真係要連自己之水都飲埋先塞得到兩支NS 一堆索帶 幾個眼罩

係

之前有文宣話所有野包括頭盔都要即棄
個下即下覺得好浪費 睇情況自行判斷啦
有狗咪掉囉 冇狗就掉黎都曬氣

我課完一次就冇課金了
好撚貴

磚係免費！！！

有近視散光要戴眼鏡
戴唔到泳鏡

再講一次，出得去既唔該至少！
至少要有齊自己用既裝備！
有空間有能力再帶多d！
果d兩手空空來到先去攞裝攞完又唔係上前，最後走又掉曬，真係好撚仆街！問下自己到底出黎做咩！

加油大家

之前說了這麼多次，一個二個依然係伸手牌

Sorry, 果日想捐物資但完全唔知個站係邊

［裝備撚入］元朗裝備討論

有無人幫手整合

唔只裝備問題 體能都好緊要
發夢夢到好多巴打一係肥到跑到好慢 一係瘦到擋唔到衝擊
體能上既進步都好重要 如果唔係有幾靚既裝備都係捱打

岩，唔打請還裝

721好多拎晒頭盔但係中環坐係街邊
明白都好可能會遇到危險
但見前線有需要嘅話 希望可以俾前線嘅人先

同意前線應該個個都要齊裝，見到有人冇裝又喺前線應該即刻比裝佢
但後排如果可以都應該要帶
早排上環發夢我有女仔friend就差少少被南亞人搵嘢掉中
保護自己嘅嘢真係冇人嫌多

agree呀
自己有frd幾個出黎
可以眼罩冇 頭盔冇 豬咀冇
連最基本既口罩都冇
明明係grp到已經叫佢地自己準備
又唔係學生又唔係冇返工
物資站唔係無限物資架

有啲人水就買得1，2枝
中途見到水站就個個扑埋去斟水
個晚9點幾10點就開始係咁問有冇水呀
當你唔係袋住3枝大水
遊行中途就應該飲一枝買一枝
尤其預自己會留得夜個堆

要記得我地唔係真係有外國勢力 無限資金
場運動由6月9開始
所有物資都係有心人捐
捐到今時今日既可以仲有幾多大家心照
最少跌一半啦
所以連長遮都要現場先拎個堆
唔該 去買把遮啦 唔係咁難

你咪撚on9 啦，防具 佢拉乜撚野呀
咁撚驚就唔好拎裝
自己次次買次次扔呀
屌你老母

真係唔好亂拎 拎完又唔用
有機會準備就自己買啦

自己物資自己帶

推！！！！

拎咁多出去，無車真係比人充公左都唔知

其實發得夢多都有共識和理非係極大多數
仲要大堆撚屌full gear 企勁後

打遊擊係咁架啦
得閒又上環 無啦啦又返金鐘中環
d物資咪散

真係自己裝備自已帶最好
除非啲消耗性嘅嘢eg 水 急救用品 索帶 前線就未必拎到咁多

不過物資都只係錢解決到嘅問題 無咗可以買過 義士拉一個就少一個 除非早走 好有信心唔會被龜搜身 如果有擔憂都係棄裝好

14年果陣拎過兩袋gear物資去金鐘
咁岩有班人望到，好開心咁走過黎問，咦有野拎喇～？
就覺得有班人心態係拎ocamp souvenir 咁
之後都係覺得自己買齊自己full gear最緊要
人人都做到就唔洗咁浪費
主要都係捐消耗品

物資站應該只提供消耗性物質，有乜理由打個副本連裝備都要預比你？送藥水崩帶已經人仕已盡。

啱啱睇到有人講番721黑警放煙放到成街白色
之後再開槍又出電筒咁 搞到記者拍唔到

我就突然發左個夢 既然煙係可以淋熄
咁d人就用街上面既消防喉做我地既水炮
唔單止可以熄左d煙 又可以遠攻班狗 佢地套衫咁厚 仲有咩walkie之類個d小電器 濕左水一定會限制左佢地行動（雖然都只係少少）

雖然我知道個消防水龍頭唔可以亂用
但個夢好真 都好似幾有可能發生

有冇手足可以解下夢

唯有令個個市民出街都帶裝備, 先令人走既時候唔會扔裝

你放心
大堆和理非個個最早走但又要拎裝企最後

根據戰術
要分開你前線同支援
煙彈有機會射人群中間
所以老老實實全民有裝會好好多

要珍惜人同物資

有心既最基本買左豬咀 眼罩先啦

!

n95都好過感冒口罩呀

發夢係前線派gear派頭盔，冇人要，無奈咁走左

光復香港！時代革命！

有少少野想講

我戴左都有事

輕嘅物資大家盡量帶多啲喺身（e.g.索帶、手套），有需要就即刻遞出去，減輕物資站負擔
利申：有自備頭盔，樓主唔好嬲

大家即使企最後排都好，如果見個勢好似準備分批走，麻煩去物資站望望有咩要幫手，同埋請自發分物資帶走，每人一兩件係唔洗驚俾狗逗既

珍惜物資啊

噢！
推呀！

推推推推推推推推推推推

一人一頭盔唔好dum

頭盔我買唔撚到 搭單問 全面式既防毒面具防唔防到眼

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

上環做戰場樂過金鐘 因為有間7仔補及真係差好遠

推，同埋無合適裝備既可唔可以唔好行到咁前，你沖撚到上去食完彈反來又要first aid救你，做乜鳩

潛水鏡包埋個鼻唔習慣既話會覺得呼吸好辛苦

發夢怕黑入黎睇睇

住村屋怕黑個班同我入 連扑死狗電筒都唔識 買行山竹有咩用

民間做長期抗爭，物資管理好重要，特別對方係無限gear
越後期物資供應會越困難，要有心理準備，同揾解決辨法

連登一早有狂推香城online 但我覺得唔係個個有上連登宣傳唔夠

溫提 Aeon $12

試過帶泳鏡，中煙後咳到仆街，但眼無咩事
重點係要夠緊夠貼

其實好多人應該怕比人周到會上身所以先dum

利申：唔驚 次次重用

D煙未必係入眼
係泳鏡個圈太細
D煙附左係眼皮所以好似攻左入眼咁

同埋dum頭盔係for走佬
俾人搵到你上門搵到你d gear有催淚成入就係咁先

最好買乜牌子？

如果中過招就真係超掉 廢事比人驗到痴係上面啲野

d頭盔真係好浪費

大家如果走既話，唔上前線就傳返d物資上前啦

好心一人一把遮拎返屋企啦
頭盔就話難拎姐

推 好好珍惜一下物資

正解

可能果日下午已被犬充供左好多

呢度？

唔明啲人帶住頭盔但又唔上前係想點
個日發夢見到前線係咁叫頭盔
有班撚樣就帶住頭盔邊叫邊企物資鏈
屌你物資鏈洗撚帶頭盔咩

劣根性唔係個個都有腦

免費送貨

係，我覺得今次係gear最多既一次
不過中聯辦果邊冇時間集合就比人清左場

上環一聽到有人話散，就拎埋物資離開上環
而留守上環嘅人冇要求留低堆物資

推 大家要珍惜物資

有啲視力有問題嘅 遠視 散光都戴唔到泳鏡

有冇人開個721後裝備物資檢討post?

一定要每個人都要有套基本gear 頭盔 眼罩 豬嘴
物資站唔係無限拎黎提供裝備 拎完裝備盡量唔好掉
就算真係拎唔到都要幫手回收返去物資站
每次走時睇下物資站有咩可以拎得走就盡量袋走 因為次次成地物資散唔走

我覺得唔好怪後排拎裝full gear
覺醒做勇武都要時間
之前試過前後夾攻 變到後排變前排 唔知會有咩突發情況
所以每個人都要有基本gear好緊要
嬲係嬲在啲人拎完裝後當走時亂掉

仲有咩要補充一齊總結下

真，成日唔明唔係企最前果幾排嘅人做乜拎頭盔
頭盔仲要貴，運去現場又怕俾狗𢭃
希望大家諗清楚先拎

d人驚返歸俾狗𢭃

！

個班村民 平時過土皇帝好地地。理得你黃賭毒，但 依加衝出黎與民為敵。比人攪都係低死

發完夢要幫手散物資

有齊豬咀頭盔眼罩但坐係到可以係自備
叫前線唔好慳就真
你真係冇錢就講聲，我即刻比錢你買

之前612後係屌後排個個冇裝 人人一定要有full gear
依家721後 個個屌後排拎full gear 好危險
比人突然清實係會連裝備都冇比人打

打過狗既犯左除左非法集結以外既罪既要dum
唔係既話搜到又點？
而家香港警察保護唔到人，我保護自己有咩問題

武器如鐵通同彈要dum就真

個個都以為唔使錢咁

要大量大量水
水係完全唔夠
無濾嘴口罩真係唔好企咁期
拎左fullgear唔該企前啲
唔好哂左人地啲gear
衡量下自己承受到幾多

利申：最前線

推 真心好多人冇裝

啲人扔係因為怕俾人周到，現場有一班人叫人扔，一班叫人拎走，好混亂

最少1000流明有爆閃功能果種，呢幾日都做功課訂左支傍身
如果不幸有人埋身嘅情況下爆閃好有用

不過好多電筒都強國牌子，美國果d 實在太貴想留多少少錢喺防具上就焗住買
同一款喺淘寶上會比鴨記平

小小提議
我知好多巴絲都無私付出 已經買到冇乜錢
而作為學生 你可以做嘅野係
返啲即日出糧嘅散工 嗰到五六百蚊幫到好多
襯呢兩日未有大事 即刻上facebook搵啦

如果每人都準備自己套裝 大家就會珍惜啲 唔會散場成地都係
但係都有好多學生無錢買裝備 如果佢地企前線就可以用物資站嘅裝
咁嘅安排應該係最好

只要有示威者死，可以一下子令佢大勢已去

但好難分邊啲係自購自備gear 邊啲係老馮拎物資站
如果一屌就會屌哂所有後排有full gear既人
依家開始一係大家唔好屌啦 一齊討論改善
我明遇到時係好撚嬲忍唔住怨一兩句

79數袋輕鬆袋全set

好撚多人旨意現場提供，我個fd都係咁撚樣

今次少左好多物資團
如果有人組織18區收貨會好d
起碼唔敢出既人都可以幫手

前線一定要係最齊

珍惜裝備呀 推

update(23/7 8:30)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

屌好心你地帶個中背囊袋住個頭盔啦
次次都dum撚哂

屌你老母班背心短裙女係到戴哂頭盔jm9
我真係好想開聲屌
手無搏雞都算
屌你著到咁又full gear你咪撚哂裝啦

我無野講

一地街都係頭盔bo

大部分都係靠供裝肥起

推 好認同

作為一個環保撚, 無論你係咪去發夢都好,
大家真係唔該珍惜物資
海關已經係度收緊物資入口, 真係買少見少
唔好丟棄物資!唔好丟棄物資!唔好丟棄物資!唔好丟棄物資!唔好丟棄物資!唔好丟棄物資!唔好丟棄物資!唔好丟棄物資!唔好丟棄物資!唔好丟棄物資!唔好丟棄物資!
用完拎番去物資站或者帶番屋企,下次再用!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

已經係遊行都要自備頭盔既年代
後排都要自備防具 參考記者

個人裝盡量自己keep帶
坐車驚比大頭龜豆
準備個大少少背囊
一係就深色環保袋，袋住走

睇相見好多裝卸甲走人
可能大家覺得帶走唔安全
但盡量拎走啦
物資得來不易

雪鏡或者3m嗰隻防爆鏡都得
嗰個俾催淚彈直接打中嘅記者戴嗰隻鏡應該都得!
但有冇巴絲知係咩型號

123

冇但想幫下手得唔得？

警黑合作，人神共憤
目無法紀，追究到底
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

推
發夢見到上山路有架手推車
上面成堆鼻嘴 鏡 頭盔
我已經盡量拎
見到有啲𡃁仔(多數似學生)淨係揹啲索袋，身上啲野全部dum

同埋見後場full gear嗰啲唔知點解唔捐比前線
一係就上前，一係就捐
唔好浪費左件裝備！

利申: 屋企一堆頭盔眼罩

每人自己買個泳鏡之後都用到啊又細副

屌721個日中聯辦清場撤去中環個陣
有箱頭盔就咁擺左喺路邊

問題就係前幾次呢d女前中排都冇
係到哂物資

入元朗靠自己gear架啦 冇咁多物資站 唔洗擔心

推 要珍惜啲物資

推留比前線用

啲頭盔再比人用完即棄就會缺裝架啦...

推

係垃圾桶見到個頭盔

嗰晚成堆頭盔眼罩，我自己都執多幾個眼罩多一個頭盔後備

推
發夢要散幾十個頭盔
半個鐘之後仲有幾百個

遊行既人連普通口罩都唔帶，唔明咩心態

真心，唔係上前線就唔好一早去拎齊裝

有D行到最前豬嘴都無
企後排又拎豬嘴
呢樣野要講下 下次可以做得更好

一人買啲去捐啦

個個位置要既裝唔同
啲人係又拎唔係又拎

18連都冇人

已上熱門

和理非必睇

我上次係台灣買咗個電單車頭盔，配埋塊膠擋
500 台幣。。。。

幫推
仲要努力文宣呼籲!!
D人鐘意睇圖多過睇字架

打機唔同職都唔同出裝啦
我地係咪應該整個唔同職既出裝攻略

我剩講我自己經驗
我做工程~
士巴拿，六角匙<較小用
較剪，長索帶
手套，面巾，眼罩
頭盔視乎情況
今次之後最好添加爆鎖工具同去升爆鎖skill

盡量中輕裝上陣，
因為要推馬，所以唔好太重
而且非必要都唔好戴住單罐&雙罐口罩去推馬
我唔想你地做極限運動
尤其係今次，推馬個路程明顯長好撚多
好多兄弟推到尾都死咁制。

重點係，你班男人，唔該推馬都幫幫手啦
見住D女仔都出黎推馬，
到要叫人接力既時候，竟然冇人出黎

真心想救頭盔
頭盔好難自己拎走 因為本身走個時背囊已無位放 但手拎又太明顯
集晒一堆 等物資車?? 但個啲位封晒路又無車入到

我冇野講

我都係，全程禁住眼罩
想影相一鬆手
“屌你老母好攻眼呀仆你個臭街”

有一副鏡叫OAKLEY
好似係防到子彈 貴既
但防唔到煙
有冇解決方法

邊度買？

物資就自備啦
最多帶多一兩set比身邊戰友

Respect 香港人

買泳鏡

＿

有冇tg grp link, 我都想知道前線要咩，下次可以買啲啱用嘅嘢

未收人住 怕有鬼
可以加左我tg先

請大家唔好再買眼罩 泳鏡先有用

唔該曬

我覺得最好就每人盡量咩都自備好一人份量，有咩情況都即時支援到人邊嘅人又保護到自己，同埋話哂be water游擊戰，唔好存放太多物資集中喺某幾個地方，分散投資降低風險，即使撤退或充公都唔會損失大。

1.豬嘴（單盒濾心已經擋到6-7成煙 都會唔舒服但考慮到價錢已經係最好）
2.泳鏡（眼罩太多窿入煙）
3.毛巾或頸巾（同頭盔一齊用 包耳仔等特徵 濕水中煙嘅話可以抹一抹舒服好多）

利申：窮L只能靠各位提供裝備

有埋防霞劑/膏 就更perfect

我之前迪卡儂買(未612前)
不過而加有冇貨就難講

近視+散光撚表示無計

我覺得你可以試下自己派，留守嘅話派完就閃

有，消耗戰嚟，物資係其中重要一環

超廢

防噴霧咋，防煙要用滑雪鏡之類

派街坊，叫佢下次拎返

齊裝企後方唔係問題 但可唔可以自備
一套裝備其實真係唔貴

係 仲有好多嘢好抵
嗰到啲背囊同手袖等等都好抵
大家可以去尋下寶

pushhh

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

真係唔好亂浪費物資！
每人一套裝備係基本，帶到幾多就帶幾多。
唔好下下覺得去到物資站再拎啦，拎完又就咁扔係到，咁樣有幾百萬套都唔夠用啦。

最緊要係大家要自備
唔自備又唔上前線就唔好拎啦屌
戴左頭盔就當自己上左去打啦

物資站防具最主要都係FOR前線！
大家請自備一套裝備！有咩事都可以俾自己個套上前線！
同埋和理非走個時散到幾多物資就散。

同埋唔好再買幾公升既水去物資站啦
真係好重好重好重，拎上前線又麻煩，散又散唔到

推！！！

其實警察而家寧願開槍都KEEP住一段距離咁屌打我地，真心唔用拋物線既打法係唔夠狗玩。而家打法好似正規軍對正規軍咁對陣，咁打除左拖時間之外無一益處，多多裝備都唔夠大家燒

下次全撚部物資跟身，人人袋d

入黎睇一睇

近戰 人地有胡椒噴霧
有冇人考慮用下殺它死
老母叫我下次帶枝喺身 比人埋身肉博時用

啱用就帶返屋企
唔好胡亂棄置
學下點樣裝合gear 提高生存率！
加強文宣

重要既po要推30次

買有度數

泳鏡冇得買散光

推呀 個個都唔戴GEAR

收到 辛苦晒
我自己一定至少有一套近身
而家都係咁叫身邊朋友一定最少都要有頭盔護鏡基本野
有多再捐

愈黎愈多人有呢個認知係好事
加油

推 珍惜資源 雖然香港人有錢 始終唔夠對面咁疊水

保護義士

五大訴求！！！！

光復香港

都係帶到落去再問人

唔洗眼鏡既話一定係

旨意兒登

咩野搞手咪得出咩結局

無喉點用... 你話用黎裝水樽都話

貴到痴線

講真
有啲物資都係學生自己出錢買黎捐
希望大家珍惜
唔用比返物資站 或者自己keep 住留返下次發夢
如果唔係嘅話
多多物資都唔夠

時代革命！！

我買有度數泳鏡ok wo
但散光個part我都無計

我左右眼唔同度數
要買副自己組裝既所以有少少貴

學潛水時教練都係咁教
仲叫我咪晒錢買防霧野搽

btw拎噴鞋噴遮既防水噴霧應該都work
口水都係 可以係屋企沖涼前整定d係塊鏡度試下效果

豬咀好難買架家陣
好多五金鋪都好避諱賣俾後生仔
間間唔係話冇 就係要留卡片電話

仲有兩日， 要買好買， 唔好最先買裝

有冇識整圖既手足可以幫手將巴打講既野總結？
想貼晒去各大grp
有圖點都易啲宣傳

利申 小晝家都唔撚識用唔係晨早自己晝左